[好撚警世] 劉細良同陶君行傾現時局勢

個人認為重點有：
1. 成場運動我地佔上風係因為我地係道德高地，而政權係道德超低地
2. 再勇武落去只會導致physically及politically更多更大傷亡同嚴重後果
3. 和理非有身位但不限於集會遊行，而係要對準美國，令佢係香港問題上有作用

頭兩點應該對好多人黎講唔啱聽，同時都好撚遺憾我係道德撚
但我唸一個想呢場運動贏既人係應該從多角度思考成件事，同時唔會因為其他人用其他角度思考而屌人地
但係如果你堅持用死你果種思維去唸野做野，咁我唯有用哂成世既幸運去保你正確。

你認為企道德高地可以令共產黨放權？

燒下紙皮可以？純粹問下

溝埋可能得

推

屌你唔好再po 劉細良同廢陶

我覺得起床要收放自如先
好似今日咁勇武保護完 完成成個遊行即刻混入晒人群，跟手就到和理非街坊撚狗
我覺得都幾理想，當然最好真係做到不被捕

我會睇佢地燒既目的係咩
如果真係做到rb既效果, 令到佢地方便D走, 咁我覺得ok
因為我都唔想任何一個前線受傷
但如果佢地係以傷害其他人為目的, 咁我就接受唔到

不被捕好重要
但其實撚狗既目的係?

運動既大方向 一定係考慮和理非既意見
臨場既情況 係睇勇武既執生能力

兩邊根本無野好值得嘈

要場運動散好簡單
當兩邊人互屌 場運動就會完結

As long as 對準政權 唔傷害平民，唔覺得道德性會有咩改變

點都唔割 垃圾黨鐵

我正正係擔心有人開始想傷害平民, eg藍絲

我唔認同因為要顧忌"場運動好容易會散"而唔提出相反既意見, 因為欠缺討論同樣好容易會令場運動好容易散

我唔覺得手足會喎 最多咪打吓嘴炮 如果廢老出手先就打死無怨啦

請相信前線

我睇過一條片講有個藍絲鬧前線, 然後成班衝埋去打佢
我覺得over左了

sorry 第一個留言quote咗全文
我認為唯有暴力革命推翻共產黨,香港先會有民主
講緊嘅唔係共產黨隨收隨放嘅乞衣式民主

我覺得佢地條路線有效
［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅
bakcup:

拎道德高地的確唔可以令中共放權
但係可以等外國勢力出師有名
如果真係出現殺警或者大規模火災等等可以同恐怖主義掛釣既話
會令佢地更加難介入
唔可以淨係睇中共反應
鬼唔撚知中共睬你都有味咩
但係你要求得外國勢力打救
就要跟返人地個規矩

容易啲令人支持囉

我唔認為有任何國家會幫香港抗共
包括美國英國

你睇下依篇文

其中一段

其實我地兩個既意見冇衝突
外國勢力當然唔會真係因為道德問題而介入
只會為左利益 但係道德可以係佢地既切入口
冇一個國家會開到口講 我想要你d資源 所以我打尻你
另外你quote果篇 武裝力量同恐怖主義係兩樣野黎
最重要既係國際既認受性 唔係內部既民意
成立武裝力量 你可以捉尻差佬高官 可以判佢刑
但係唔可以好似isis咁直播斬頭虐殺 呢個要分清楚
一個冇認受性既武裝力量同恐怖組織係冇分別
你唔打好個底 叫人點支持你?
題外話 我認同要真自治一定要完全脫離中共
但係臨時立會721講完之後都完全冇下文
所以成立武裝力量係短期內幾乎係冇可能達成

2019年聽緊廢土仲要話人好撚警世係咩玩法

其中一段係話唔會傷害平民
連狗嘅屋企人都唔會掂
希望你睇完全文先

見到陶君行可以直接skip

依家d狗 你冇做咩都拉

泛民又想出黎吹風